仲有無人記得痕乳人龍拳

我諗無乜

天馬行空

記得

識貨 kirin冰結同人龍拳都係好野黎

果陣係話 含乳仁龍拳